有公家醫院精神科記錄 係咪冇可能考到紀律部隊?

係

警察可以試試

乜又係你呀？有精神病而做唔到護士嘅廢柴

唔係，睇咩紀律部隊，咩病同埋幾耐
如果係有自殺傾向或者暴力傾向，仲要近幾年病史，基本上都可以係屋企等多幾年先
政府主要睇醫生點診斷，話左好返，過幾年就當無野